{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090541",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "예니스"
    },
    "text": "世宗特別自治市支援1路55商店街棟2階201号に位置するイェニスでは中村製菓専門学校の製菓技術を基盤としたケーキを販売しています。 これらのケーキは、100%動物性牛乳生クリームと季節の果物を使用して作られます。 また、オーガニック小麦粉やフランスゴメバター、Non-GMO卵、自然蜂蜜を使用してヘルシーなジェヌワーズも製作しています。 ご注文及びお問い合わせはカカオトークチャンネルのイェニスや電話番号1134まで可能です。 休業日にもオーダーケーキの製作及びピックアップが可能ですので、ぜひご利用ください。 イェニスの位置は、ザリガニ村9団地の警備室を通過した後、回転交差点で右折してCUコンビニ商店街の地上駐車場に駐車してください。 商店街は2階に位置しております。 ご注文可能なメニューとしては生クリームケーキ1号があり、価格は変動する可能性がありますので、店主お問い合わせを通じてご確認ください。 今日も楽しい一日になりますように。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケーキの販売場所はどこですか？",
            "answer": "世宗特別自治市支援1路55商店街棟2階201号に位置するイェニスで販売しています。"
        },
        {
            "question": "ケーキに使用されている材料は何ですか？",
            "answer": "100%動物性牛乳生クリームと季節の果物、オーガニック小麦粉、フランスゴメバター、Non-GMO卵、自然蜂蜜を使用しています。"
        },
        {
            "question": "注文やお問い合わせはどこでできますか？",
            "answer": "カカオトークチャンネルのイェニスや電話番号1134まで可能です。"
        },
        {
            "question": "休業日でもオーダーケーキを注文できますか？",
            "answer": "はい、休業日でもオーダーケーキの製作及びピックアップが可能です。"
        },
        {
            "question": "イェニスの位置はどこですか？",
            "answer": "ザリガニ村9団地の警備室を通過した後、回転交差点で右折してCUコンビニ商店街の地上駐車場に駐車してください。商店街は2階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "注文可能なメニューは何ですか？",
            "answer": "生クリームケーキ1号があります。価格は変動する可能性がありますので、店主お問い合わせを通じてご確認ください。"
        },
        {
            "question": "何時から営業していますか？",
            "answer": "営業時間についての情報は提供されていませんので、店主にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ケーキの特徴は何ですか？",
            "answer": "ケーキは中村製菓専門学校の製菓技術を基盤としており、100%動物性牛乳生クリームと季節の果物を使用して作られています。また、オーガニック小麦粉やフランスゴメバター、Non-GMO卵、自然蜂蜜を使用したヘルシーなジェヌワーズも製作しています。"
        },
        {
            "question": "その他のお問い合わせ先はありますか？",
            "answer": "上記のカカオトークチャンネルのイェニスや電話番号1134以外にお問い合わせ先は提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "オーダーケーキの料金はいくらですか？",
            "answer": "オーダーケーキの料金は提供されていませんので、店主にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 514
    }
}